\thispagestyle{empty}
\begin{centering}
    \LARGE
    \textbf{Università degli Studi di Torino}\\
    \vspace{1mm}
    \Large
    Dipartimento di Informatica\\
    \vspace{7mm}
    Corsi di Laurea in Informatica\\
    \vspace{10mm}

    \includegraphics[width=0.26\columnwidth]{immagini/unito_logo.png}
    \vspace*{2mm}

    Tesi di Laurea in Informatica\\
    \vspace{8mm}
    \LARGE
    \textsc{\textbf{Sintesi vocale di formule matematiche in linguaggio naturale tramite tecniche di NLG }}\\
    \vspace{4mm}
    \Large
    (CURRICULUM Sistemi per il Trattamento dell’Informazione)\\
    \vspace{10mm}

    \textbf{Relatore:}\\
    Prof. Alessandro Mazzei\\
    \vspace{7mm}
    \textbf{Candidato:}\\
    Michele Monticone\\
    \vspace{7mm}
    \textbf{Sessione Aprile 2019}\\
    a.a. 2017/2018\\
\end{centering}
%\end{adjustwidth*}

% \Huge
% \huge
% \LARGE
% \Large
% \large
% \normalsize